點解政府要幫的士狗剷除UBER? 因為的士狗夠惡, 政府就係欺善怕惡

和平里性非暴力, 最後咪咩都得唔到
學下的士狗啦仆街
下次唱歌都唔撚會有人出黎架啦我話你聽, 慢慢爭取中間派支持出黎拉橫額,叫口號啦

因為香港有一班既得利益者阻攔Uber

google 譚惠珠

因為譚惠珠咋懵撚
共產黨驚惡？

連優質的士佢地班垃圾都反就知咩事